有冇人個樣會每日唔同

法國自己有時起身會好樣衰 照鏡見到自己會心諗點解自己咁樣衰
但有時一起身照鏡又覺得幾靚仔 心情都靚啲

瞓啦柒頭

朝朝唔撚梳頭直接返工，有時撒亞人咁，有時冬菇咁

日日都唔同樣

有時夜訓 第朝個人自然殘啲

比達個仔？

無靚仔過